Dark souls Remastered (5)

繼續

岩岩打完四王
想問下其實王器比邊條蛇有無咩分別？

爭個 吸魂鬼約誓

尋晚帶左金蛇戒打老鼠刷人性，好好出

remastered都開到5

幾時先有1,2,3中文合集呀
好葡萄日版

如果預咗俾人性蜘蛛女的話,食定10個人性去打老鼠仲正
唔駛一陣已經夠30個

尋晚夠數，有埋混沌風暴

SL20 594hp 10str 14dex
目前打Artorias發覺Falchion極限已經到咗
power within埋斬一下得9X
通常去到半血左右就會犯錯被one shot

係時候到我嘅咒術發揮

劇情唔同
兩條世界蛇講的野唔同
一條講真話一條講假話

我要等到二週先至得

話晒都Darksouls
仲要評價最高既第一集

講真話嘅係黑暗大蛇卡斯,成個故仔係要主角(玩家)阻止葛溫去傳火,即係要初始之火熄滅,從而進入黑暗時代,遊戲開頭亦講到明,初始之火出現同時亦出現四個王魂,而容易被遺忘嘅矮人所攞走嗰王魂,就係“黑暗靈魂”,要以“黑暗靈魂”嘅力量打倒其餘三個王魂奪取整個世界,到咗第三集dlc環印城葛溫細女揸住嗰粒(段估)就係,矮人族祖先所得到嘅王魂。

東哥
個空中碌bug

進左把混沌之刃, 有D後悔, 其實有咩用? 而家斬一刀扣20血但又唔係特別高攻

混沌食人性

你帶住10人性就唔會咁講

移家二周目，110lv (智力25，信仰23）
想玩法師/咒術師，咩裝同咩武器最好
利申：用緊葛溫個女套裝同武器，配狂龍同狼戒子

最少要打幾多隻Boss先爆到機?
暫時數到要打7隻

離群，克拉格，石像鬼，機械巨人，翁斯坦，白龍，溫床（如果用30人性開short cut)，希夫，四王，最後葛溫
要爆機打10隻boss

利申：唔記得洗晤洗打半龍女
有錯勿屌

第一隻唔係叫離群

如果跟條片最後咁，入烏拉席露打到阿爾特留斯已經可以飛去打薪王

毒撚無人理
仲有尼多

阿爾特留斯係DLC 王黎
可打可唔打

係喎，仲有墓王

8

不死院惡魔
石像鬼
克拉格
古城巨人
王都肥瘦
聖獸
阿爾特留斯

跟住用水晶bug直接去打葛溫

咁用埋古城Glitch都唔駛敲鐘

要 敲鐘既作用除左入古城之外 仲會敲醒世界蛇

唔計bug就14隻
不死院惡魔
石像鬼
克拉格
古城巨人
王都肥瘦
巨狼希夫
小隆德四王
白龍希斯
三貼家族
墓王
持續腐爛的生物(其實唔殺佢都過到熔岩 不過計正常玩法 )
百足惡魔
苗床
葛溫

應該冇漏?

要打8隻，但死7隻
東哥段片講咗響不死院惡魔未死既情況下離開不死院

百足惡魔

係喎 捷徑剩係計左落炎司祭到

九頭蛇算唔算boss

仆街 玩蜘蛛魔劍食人性食錯防火女魂都算
屌你係巨人墓地唔記得坐火reset怪 整死左帕奇
要download 番4個鐘前backup打過

野生精英怪
冇霧門冇長血Bar

其實睇真啲 2個都利用緊你

用緊咩升級? 而且falchion 印象中係dex武喎

蛇係專講大話，即係傳唔傳火都係bad end

咁任何救世主故事都算係利用主角啦
飛雲救左創界山, 咪又係一腳踢你走

玩緊電Fal，手頭仲有把+14，混沌，聖
我咁低dex唔玩屬性會好廢

混沌+5應該最高攻, 記得身上放多幾個人性
dlc嘅怪係高防

一係就用升爆嘅pyro, 上power within, 上齊兩隻spell戒指, 再睇下great combustion/Fire Tempest夠唔夠秒, 都係唔夠就再上埋rtsr睇下可唔可以one shot

冇錯，所以我話Falchion嘅極限已經到咗，輪到我嘅咒術發揮

有 比光蛇唔會有黑暗結局

多謝巴打

Lm

冇影響

係咩 咁聽多個故事囉

唔知真相一樣可以拒絕傳火

上個post睇到想問點解個個都想要爸爸面具
我屎忽撞棍打一次就有

兒子面具好用D

其實點解你要壓sl20嘅

giant dad 個meme, 事實上giant dad 勁多counter

東哥...個攻略出快啲得唔得?

其實係隻main嚟，未諗定想點玩
反而pvp用嘅就砌定晒

喺小隆德瘋狂俾人入侵

抆lan線抆到手軟

咁一開始就玩offline啦..

咁不如offline算啦

想睇血跡建言同白印

遲早softban你

第一、三集我由頭抆到落尾都冇事

屌唔小心打左個人一下即刻打我
係咪npc黎 岩岩玩
係咁尤利亞
殺完拎呢d野

呢到

係
不過依條友無乜影響
但之後小心啲唔好亂打人啦

打左好耐冇乜血
好緊張一野斬左落去
平時唔係斬幾下先會打我架咩

好無聊呢條片

我宜家王魂打淨尼特同温床 突然想儲翻啲奇蹟 魔法 咒術盃
但係火場有啲npc好似已經唔見左 咁係咪要等二週目

除左攞打刀

冇乜特別

請問祭祀場咒術師唔見左 我又唔小心殺左白蜘蛛條m男 係咪唔洗指意升咒術手套

係咪升到+10？
蜘蛛洞門口三肥對出會見到克拉娜師傅
可以升到進化

屌好低b呀我，頭先打百足惡魔想行去角落闊d地方打，但唔記得睇血量飲水，比熔岩燒死左，boss都未埋身
第二次輕鬆殺！

有冇人一齊玩下 好悶

我想問伊札里斯隻楔型石惡魔點解會無限出，我係咪中左bugs

呢隻係無限架，冇中bugs

問下ds3劇情係咪有bug

明明葛溫德林喺1代已經俾玩家打死咗

點解到咗ds3又會飛返出來俾艾爾德里奇食

德林係選擇性boss,劇情當你冇殺到

仲有繪畫世界半龍女都係

輕鬆殺?
點解我當時係要靠太陽戰士頂住佢,我行埋一二邊射死佢
你係點樣樣配裝?

其實入左「白貓教」守護三次取得隻戒指之後係攞晒可以攞既野？之後去病村同大刀將軍買晒野就可以殺死身後個忍者攞「沉木戒指」？反正留係白貓教已經無意思吧？

無意思
之後可以殺埋法里斯,拎黑弓

巨人爸爸
佢得幾招，唔難打呀，伸觸手，fing尾，跳高
你行埋去斬腳就得，佢跳高你行遠少少就ok

係 佢結局都當你揀傳火啦

Priscilla應該唔係幽兒希卡掛，差咁遠

王城雙BOSS幾level先有人召
我4X level 半粒鐘玩得一場

想問ds1葛溫德林係未ds3既艾爾德利奇？

DS1 既葛溫德林 係比 ds3既艾爾德利奇 食左落肚

上半身係

巴打
我想問下打完四王 無比到王器黑蛇走左
但又無坐到火 係咪可以用返隻戒再跳返落去？

嘩 屌 二/三周目真係好撚難打
全套哈維爾俾啲怪摸一下都即刻殘血
楔形石惡魔更加係一下秒

ds3十周目都冇咁難

Btw最燥唔係俾怪殺 係打緊怪俾仆街入侵乘人之危背刺

王城隻怪會打穿牆

點解d暗靈咁撚易背刺 跑緊差兩三個身位都背刺到

威

背刺神威
我都成日被人隔山背刺
見到自己瞬移返兩三步前企定受拮

55左右
放印係大陽戰士個火多d機會

thanks,試下先

從冇升過 唉 不過都估到係冇機會架喇 等下週目先算

打完蜘蛛，落樓隱藏門果隻蛋人都有得升

佢第一句咪話殺左

係喎 咁無啦
不過正常祭祀場個咒術師唔會唔見咗

會去病村底變咗遊魂

唔係搵咗女師父之後先會走咩
有女師父咪可以升級

2周目下水道個火門口拎火把隻怪都可以秒殺你，唔信你試下

如果身上有白蜘蛛女咒術，大沼佬會問點得嚟，我估佢答咗yes放大沼佬走

白蜘蛛戒指點攞？有劇情睇？

出生物品 老魔女戒指
或者後期 太陽蟲換

索拉爾D高潮配音好正

Exact7ly

其實真係好易唔小心打中NPC
琴晚我同太陽戰士吹水都唔小心按到R2掣搞到佢嬲咗我

有個theory係ds3係平行世界既故事

翁斯坦都無遇到玩家去左搵無名王

DS3係建基於有不死人傳火喎
冇情況係唔打敗翁斯坦而又傳到火

有無機會翁斯坦同斯摩都係葛温德林整出嚟嘅假象？

先殺死斯摩，再殺死翁斯坦
會獲得翁斯坦靈魂，唔會係假象

我尋日第一次打肥瘦果陣打到尾刀手制無電比佢殺
係咪遊戲體驗黎

係古城死到發惡夢 ....

Dark Souls 1 = EQ訓練器
玩唔掂係玩家既錯
太陽萬歲 \ [ T ] /

總有一日卡到熟

咁要召喚東哥

我宣佈二週目最撚鳩既王係羊頭惡魔
王前5隻狗已經夠仆街, 入到去仲有2隻狗 好撚痛

羊頭唔算難啦
小隆德D仆街鬼先煩
兩三野已經死人

東哥唔熟Dark Souls3(冇Dark Souls1咁熟）
而且佢唔太滿意DS3+DLC既劇情

做咗渾沌僕人就有問蛋人得攞...

即使蛋人同傳火個咒術師死左, 未有+10火都仲可以有方法召克拉娜出黎

只要你未打溫床就得

舉下盾
正正常常一個巴爾德盾都夠抵擋

以前有人討論過
結論係
其實成個皇城應該得返3個人

入門舉盾擋狗->羊頭跳斬GG

防火女，葛溫德林，肥佬，翁斯坦，打完公主大堂出現果兩條友?

班繪畫應該係真人嚟？

艾爾德里奇 好明顯係食 葛溫德林
D 招差唔多一樣

一定夠擋
打唔到巴盾用求其用個抵擋50以上都得
除非羊頭起手就用破盾技

防火，人妖葛，同omstein
好似話肥佬其實都係omstein黎
因為吸取手下敗將個力量係葛溫一族的神同四騎士先會識
大概係咁，太多年前

防火女、葛溫德林、巨人鐵匠

肥瘦肯定唔係同一個人
肥仔吸收翁斯坦係冇禮儀
翁斯坦同無名王者吸收時都會顯出少少同伴的情誼

咁都講得出黎既人要重打啦

係咪同肥仔個職業有關,冷酷既劊子手,既然係咁當然無騎士道既情懷

見翁斯坦收左皮,痛快了結佢都係一種禮儀?

好似腦補得太緊要
斯摩吸翁斯坦D電
翁斯坦就吸到變大,難度亦大增,可能係兩種唔同吸收法黎

係喎竟然數漏鐵匠
咁公主消失後大堂果兩件係乜水

有無人知石像鬼附近嗰個金色騎士，放左佢之後我同佢打但俾人打死左，佢之後會去邊？因為我已經敲左兩次鐘，但佢都無殺到防火女

你o係邊個位打佢?

你可以話肥仔處決翁斯坦係劊子手既禮儀既
重點係兩個唔可能係同一個人

從個Cutscene可以見到翁斯坦其實未氣絕
真正打死翁斯坦既係肥仔

一放左出黎就打

上面打錯左，我放左佢出黎之後我俾佢打死左

試下上返個監房搵佢

我今晚試下

你打過佢就唔會trigger劇情
如果見到佢在生就去石像鬼後面搵牧師贖罪
都幾順路

等同未救到佢

請問邊到可以升咒術之火，依家升到+5

本身係屋企有條佬可以升,無啦啦唔見左

又啱wo
唔該哂巴打

都怪我見到地下D提示話佢衰，手多就去打佢

當時好多人有好多解讀方式
但又個個都解到好合理
台灣大陸外國日本都有
所以我都係睇完就算, 無深究
有個講法就係話omstein其實一早唔喺皇城
因為四騎士只忠誠於葛溫, 唔係佢個王國
只係隻人妖造個幻象出黎考驗不死人
而得到的omstein魂, 只係分出黎的

其實而家睇埋第三集, 呢個解釋先最有文路
omstein去左搵太陽長男

但打完有靈魂跌,有裝買喎

所以咪話平行世界

翁斯坦一早出走左

跟住先有ds1玩家去王城 得返斯摩一個俾人屠

你要考慮埋ds1係出先過ds3

咁樣係腦補咗成個從未響遊戲提及過既平行世界...
隻Game係有好多不死人世界，但傳火先必需打倒翁斯坦係共通的事實

可以再腦補肥瘦都係本體分左魂俾人妖整出黎既幻象

咁真係解釋唔到點解翁斯坦無死到走左去嘛

宮崎都講過dark souls有好多故事細節故意係game度唔講

目的都係等有大家既想像空間姐

我會等佢返到去傳火場度一腳“紳”佢落街

我無諗到佢咁勁，俾佢秒左

哦~!咁我下週目用S/L大法挑佢機先...

依個解說係改埋世界觀喎
不如直接話翁斯坦係一隊人
反正DS2又唔知做乜又有獵龍者
哈維爾而家都被視為一隊人

衣家打佢應該好輕鬆，我之前拎把無升過嘅直劍，打佢扣勁少

(一週目)一吓盾反已經夠做佢lu...

嗰時啱啱開始打無耐，未熟盾反個時機

我係玩第三集先至學盾反,但都唔係好叻同個timing真係要好夾,到依家remasterd版就順咗好多,呢幾日見有啱心水嘅怪都會練習一下。

各位巴打...請問買左果個法術火球點解裝左用唔到...我諗住攞嚟引怪用...有無咩法術係普通不死人用得咖?

幫把武器加魔法果啲法術幾時先有得買

人人都可以用咒術,dark souls個設定係咁,只要你買咗咒術同有足夠嘅格數(記憶格數)就可以喺座火廣時,選擇“記憶法術”度裝你想用嗰種咒術。

記得裝備咒術之火

得閒真係要練多D

但我覺得背刺仲難

無喎，去邊買到呀？係咪病村呀婆？

一個週目可以攞到兩個咒術之火,一個係不死城鎮底層咒術(救咗佢先,稍後時間會喺傳火場度會問你學唔學咒術),第二個係打完蜘蛛女之後,白蜘蛛女前嗰個蛋人。

水晶bug點用 想直接開下周目

有無大佬可以幫打2周 4王

唔該晒巴打!

唔該巴打

個蛋人無賣俾我

去打蝴蝶 招梯底npc
再招佢打4王

個npc好勁

有無巴打想玩下pvp 唔想入二週目住

幫手打王？

都可以 想打邊個

馬老

咁我係烏拉席露市鎭畫印
Pw: lihkg

名係Ludwig

入緊

Sorry 再招過

巴打你好似開少左個short cut

Good fight 呀巴打

下係咩

打唔打埋龍

係救小狼條隧道隔離有條short cut

開左啦

好呀，咁我係呀爾特留斯門口畫印

等一等我 升一升野先

打完小隆德四王

可以去邊

自從用左克拉格魔劍已經唔想用返打刀同大鐮刀

裝王器

屌你老味條黑龍真係好柒難打

兩條蛇傳送既地方有冇分別》、？

真係唔知信邊條蛇好

冇

暗蛇講真相 光蛇昆9你 自己諗企邊邊

小隆德係咪無得call 人

咒術師 同 蛋人 都係送俾你的..........
前題係你冇裝住隻咒術之火晌手度......

馬努斯咁易打

入二週目前有咩要準備?

阿媽我得咗啦

咩build?

初體驗求其build
有信心sl1贏到馬努斯 阿爾特留斯
黑龍同肥瘦仲難好多

一套哈維爾套裝俾隻混沌的溫床揮兩下死咗 要點打

揮兩下要甩lock向住隻手擋
或者直接唔著野狗衝算

有無斷尾

2:24

冇 要斷尾太難

用火焰壺戰法

我捕佢壓尾落地果下等左好耐,二下就斷到

大家用+15 定用混沌+5 ？

順便開隻3玩

呢幾日PSN 特價買

唔少心殺左白蜘蛛女 有冇問題？

屌我都唔夠打

個lock on system有時真係好撚吹漲
Lock極都lock唔到

想問下3個面具應該邊個最好用？

一代特色黎

殺npc

有個check list:

二周目想合王武 但去到病村已經有心無力

Sorry!蛋人嗰度我漏咗講要先行出去惡魔遺跡(大斜路落少少),有兩個蛋人會主動攻擊你,但你千萬唔好殺佢哋,因為佢哋會捉住你去“種蛋”,種咗蛋之後要等幾分鐘等個頭變“蛋頭”,成功之後去番蛋人商人嗰度同佢講幾句(佢一見到你就會話你係自己人),就會俾隨蛋薬過你,但個咒術之火我要查吓係咪需要打咗某個boss之後,個蛋人先會送俾你。

個咒術奬盃已經攞咗lu...

tokhi bomb

sen's gate skip 幫到你

臨瞓行3轉
I am happy with the Slab

落到巨人墓地就唔想繼續打，呢個地方真係好厭惡

算啦…我返去救人算了

Call npc魔女

第一次去就係，有太陽蟲已經舒服好多
行完一次合埋眼都過到

我一週目專登先打混沌的溫床條線拎左太陽蟲先打巨人墓地
仲要飛曬d野唔執, 大棺材掉落去4-5隻大骨個度好撚嘔心

有咩?係咪call幫手打蝴蝶嗰個?不過我單挑過曬喎~

依家呢個(remastered)版個掉寶率(同舊版比)係高咗...

其實有無可能翁斯坦同哈維爾一樣
ds1比玩家打死左
但ds3同玩家一齊比人叫番醒？

去到結晶洞穴
啲畫質

搵路避 換埋隻濃霧戒指應該無咩問題

話說見到洋蔥妹，去邊先搵番佢老豆

前面塊草地

灰燼湖

一開始落兩屠 見到第一隻巨骨果度可以直跳到落光頭佬度 唔洗經大棺材

邊幾把王武必整？

DS3醒返既好似只有薪王同灰燼(不死人)

咁講都有趣既，翁斯坦見到王城淪陷，走搵長子平亂

好似要打月光碟個陣有召過先得

我覺得翁斯坦同哈維爾做得四騎
嘗試過傳火都唔出奇既
咁就有可能被叫醒
跟住醒左之後唔想再傳火走去揾無名王hehe

好似係，除非唔係

記得清埋頭頂3隻鬼先好召魔女
唔係佢會喺霧門前瘋狂魔法打鬼但冇受詛殺唔到

不過見好多人話佢會引第二隻王過埋黎 所以我都無召過
如果召玩家 佢地洗唔洗裝隻戒先落到去打？

要解獎盃就把把都整啦

哈維爾唔係四騎士喎

獅子翁斯坦
黃蜂基亞藍
狼亞爾特留斯
鷹眼戈夫

Dark soul 3個獵龍鎧甲唔係翁斯坦
係巡禮蝶控制住 留意番打獵龍鎧甲個場景係有隻巡禮蝶 你打死左獵龍鎧甲 隻野就唔見左

哈維爾、翁斯坦及太陽長男係結拜兄弟,有個奇蹟叫“金石誓言”嘅物品描述內係咁講嘅!

井字型起格

有無人知初版送果個膠像邊到有
想搵個癡係檯頭

你up乜
無人話過獵龍鎧甲係翁斯坦

哈維爾冇份

其實有無可能翁斯坦同哈維爾一樣
ds1比玩家打死左
但ds3同玩家一齊比人叫番醒？

有人咁講嘛

就算俾人叫醒左又關獵龍鎧甲咩事

係咪佢哋身上出現咗黑暗之環?如果係嘅咁咪解決到,點解佢哋會喺第三隻出現囉~

Ds3隻薪王係ds1主角

翁斯坦都冇係第3集出現

咁即係證明到翁斯坦真係喺dark souls時死咗

今日諗住買又無貨

我比較傾向信王城嗰隻係幻影
佢一早跟太陽長男一齊走左
最後係古龍頂端死

呢個係講佢地去獵龍姐(DS1)
反而有人話哈維爾𠱸g⼁

條撚樣阻住晒我一刀殺左佢，依家無得升咒術

DS3 嗰隻叫薪王們的化身
顧名思意，就係歷代薪王既混合體
而其中最重要分量既就係「烏薪王葛溫」

我會話薪王們的化身，係眾多不死人＋葛溫既結合

合理
佢有主角學到既魔法同物理攻擊
又有葛溫既mode

唯有下週目見

之前唔夠打擺底左隻game
依家開新局拎左墓王劍黎打
想問之後有咩武器值得用同升

墓王劍24/13
可以試下雙巨24/10
或者加多4點玩Murakumo28/13

睇你主力玩力量定敏捷定魔法
下面呢條link好有用,得閒就研究下

ds1多數怪係弱火定係抗火?

傳完火係咪直接入二週目 ？

係

打完深淵之王馬努斯有條白衫女係地下呻吟

見佢唔順眼一刀斬死左佢 佢有咩用架

你唔認得佢咩

邊位

英文版喺翻譯出錯都有可能,其中一個係海外版dark souls個封面,搞到啲外國玩家以為封面嗰個就係亞爾特留斯,及話佢(亞爾特留斯)係左手揸劍

你條撚屌對唔對得住菇菇Elizabeth

幽暗公主………………

咁你就大檸樂喇...烏菈席露公主 - 幽暗你都殺

你要入烏拉席路咪要打隻金色結晶人既...打完出現果條女咪佢黎

番去殺埋隻茹

隻菇叫佢救人 佢咁就剁左人 無良心呀

咁你一定攞硬諾貝爾和平獎

差唔多完1周目，見到係人都想殺

矛盾就係ds1你殺左佢係會拎到佢個靈魂

點都唔會係幻象

笑左出聲，唔順眼 好正

之前有冇做低王的先鋒基亞蘭拎靚衫著

有人提過出面d巨人都係幻象
但一樣會跌item
可以係葛溫德琳有能力做到

後悔開咗男角，諗住開個女角著基亞藍裝先落二週目

除咗基佬同女人，我諗唔到咩人會開男角玩，仲要全裸原始人裝

其實可唔可以理解做喺ds3入面嘅ds1主角係先打翁斯坦
斯摩打散佢嗰陣都未死
到斯摩死埋 ds1主角拎咗斯摩嘅魂
翁斯坦係無死到 用殘存嘅魂somehow復活咗
ds1主角 繼承埋傳火使命
佢就無繼續留喺王城 走咗去古龍頂端搵好兄弟

拎到翁斯坦嘅魂嚟推斷翁斯坦喺ds1死咗
就好似講緊我明明喺ds1結局嘅時候無傳火
點解ds3一開波會話火係傳咗落去一樣
因為呢啲都係我地嘅選擇而產生出嘅唔同結局

但男角可以著亞爾特留斯套裝喎...

之前都係用女角，今集一開見到啲女人樣就決定用男角

同埋喺王城雙基嗰場戰鬥phase 1
翁斯坦明顯啲血係少啲
似係製作組想引導大家係打翁斯坦先

我發覺整完d小臉人仔後顯得條頸好多摺紋

唔好太深究啦, 研究DS1同DS3有D久遠, 我相信做ds1個陣都無諗過將翁斯坦條屍放係ds3無名之王個度

無確實證據之下 所有講嘅野都只係可能性 點發展都有可能，唔好當係真就好

又好似講得通

巨人守衛係有本體架喎
破除幻像只係令佢地回復真面目

翁斯坦係跌既係自己既靈魂
依個講法即係話葛溫德琳可以複製別人靈魂
咁都係腦補格硬加個設定

咁不如話翁斯坦分割咗自己既靈魂
起碼我地知道，王魂係可以分割，一般靈魂可以分割唔出奇

本體係咩？

堆暗月？

仲有堆銀騎士 粉紅色惡魔 門口d巨人喎

個人覺得果兩條友就係守門巨人既本體
就算唔係，葛溫德琳複製別人靈魂都係冇理據的假設

我之前提過的講法咪就係話omstein分左部分自己的魂出黎就離開左王城
不過都係講唔通
omstein係咪真係可以做到?
打完佢又攞到佢個魂?
但10年前無人會估到會出第三集
仲要有個match的劇情

我個人睇法係
除左以上2點, 又真係好合理
烏薪王去左cosplay火柴唔喺王城
omstein想去搵返好朋友返黎王城坐陣
但又驚自己一行開王城會有事
所以分左部份魂出黎成為幻象的一部份看住個門口

ps 我記得解除幻象係唔見曬所有王城巨人
咁佢地本體係咩黎?

可以睇睇呢篇有關4騎士的分析

我諗複製應該就唔成立

強大既靈魂就會成為特別既靈魂

有無可能ds3同ds1守城既 並唔係同一個人

ds1既可能只係著住翁斯坦甲同十字槍既暗月之劍

獵龍凱甲曾經都係量產 咁翁斯坦套甲都可以係

係ds2都有個boss著

靈魂描述都可以係玩家角度主觀覺得呢個就係翁斯坦

因為當初無人同你講過有可能係第2個人

不過都係我幻想 無證據證明到

以前D人點解讀根本唔重要
重點係點解3代故事要講翁斯坦去咗搵無名王者
無視咗1代翁斯坦響王城被殺既設定
而翁斯坦唔係幻象最大證據，就係殺死翁斯坦可以獲得佢既靈魂

分割係比較好既睇法，但都唔係完美
最起碼翁斯坦既靈魂冇寫住「分得翁斯坦的靈魂」
而古龍頂端亦唔見翁斯坦既靈魂
極可能唔係分割，而係成個靈魂留響王城
但冇咗靈魂仲可以行動？依個又解唔通

太陽公主係幻象但王器都係實物

幻象都有攻擊力啦
拎住個實物冇乜特別

殺咗佢好多子子孫孫

4騎士之首套甲點量產 講唔通

同埋dark soul 2 d野根本亂黎
王魂3個變4個

十字槍無記錯係ds3度都係量產

情況可能同哈維爾類似

獵龍凱甲同翁斯坦甲外觀咁似

有可能翁斯坦甲都係古龍時代 專屠龍用

ds2故事係垃圾

但ringed city已經表明左ds2都係ds series一部份

其實邊度講翁斯坦係ds3去咗搵無名王？

難過ds3 啲怪好難打
鐵匠前面段路靠扭怪先過到
打到好迷茫 前面啲路都未行曬
有無得飛返去上個火俾我探索埋同補給下

咩位置

同緊鐵匠吹水取暖

佢真名係不死街拳皇

傳火前係咪應該搵曬npc出黎殺？

鐵匠果度上樓梯去最頂出去直行有電梯去返傳火祭祀場
你黎到呢度已經係人生贏家黎 升下把武器就可以斬瓜切菜了

原來係咁
我去到鐵匠就close咗game 打到有啲攰
聽日先玩

咪玩啦

升左把戟+5易打好多而家已經

又可以去森林執草紋盾

因為製作組以為要打4個boss嘛~咁咪有4個王魂出現囉~
唉~製作組簡直係亂嚟

覺唔覺四王個設定好奇怪，無乜鋪墊又無乜作用
個打法又悶又多bugs

如果無王器入咗DLC點出返嚟？

無王器拎唔到封印匙
無匙入唔到圖書館拎唔到頸鍊
入唔到dlc

晏少少唔知有無巴打得閒 幫手打病村boss 同成個古城

即係又要打肥瘦先

黑森林果度咩事 好多闇靈

草紋盾同綠花戒指「回持久力快點」能力可否疊加？

可

玩純力（一週目）咩武好用？
黑騎武係高攻 但好慢
打到去dlc覺得唔係好夠力

大劍的話，有人話「蛇形大劍」比黑騎士劍好用，而家我都想升把轉用試下，純力的（a/x/x/x)

黑騎係前期得到又易升
但用佢會浪費點數加敏
純力唔推薦
大劍既話蛇形大劍
特大劍緊係雙手巨劍

雙手巨劍係咪可以質變 如果變雷電係咪食信仰

蛇人係咪可以升到+15？ 要搵特大餘燼？

混沌雙手巨劍

係
可以睇呢度

黑騎大斧，配連弩。PVP, PVE 都得。

我係 打刀>大簾刀>克拉格魔劍

謝巴打

屌 發覺miss左好多野 啲npc都走哂 又要重新玩過

str/dex build 都唔好用質變
int/faith build都要有一把+15武

屌那星，斷唔到白龍條尾！打到死都冇斷

斷到燥底呢隻
兩隻腳攔住兜唔到去斬尾
斬尾又要斬個末端

所以唯一機會係一打爆粒石
趁未轉身就狂斬尾
錯過左就結束遊戲重打

雙持同單持個威力差咁遠既
死咗差唔多十次先打得贏石像鬼
單持擋 雙持輸出 瘋狂切換

想問不死街商人買齊啲乜之後殺得 因為想拎打刀

係，斬撚唔到個尾端

除晒衫 引佢攻擊之後鳩衝可以斬到1~2野

除哂衫直衝去斬水晶，佢條尾會對住你，之後跑去斬尾
條仆街唔係要斷尾根本垃圾級

除咗引佢射水晶嗰一吓大硬直
平時可以拉遠距離再正面切入
引佢起頭噴嘢嗰吓就繞去佢尾
唔好打，唔夠時間
佢應該啱啱噴完
喺尾底徘徊引佢fing尾，即時向外走去範圍外
順利嘅佢fing完三四下時條尾尖尖啱啱放你前面

唔斷尾的話，真係輕鬆打，走去佢後面佢根本打唔到你，噴野淨係向前噴

佢仲要係一定要打後面條尾仲後面尖尖果part...你打佢粗果D地方佢都唔計唔會斷

斷黑龍尾先想死

黑白龍都係就咁打好易
難在斷尾

煩在一定要引佢府衝果下先可以引佢揮尾先斬到....不過都練到熟曬

黑龍最撚煩

識斷其實好易斷
黑龍唯一斷尾機會
係佢飛起衝過黎既時候
鎖鏡頭連碌兩次
你會啱啱係佢條尾附近
咁佢會高機率用條尾拍打兩野
拍完停幾秒
哩個就係唯一斷尾時機

所以話d龍麻9煩
安安份份擺低條尾唔得嘅

佢有招向地面噴黑炎果下 碌去斬佢條尾得唔得

拉起上半身之後直線衝過去就斬到

有無巴打幫手斷白龍尾

抵佢滅族

有冇巴打可以幫手過蜘蛛女

有冇人一齊打dlc 深淵

點搵你

草紋盾
綠花
兒子頭

最多疊加2樣

好易打

Key

最多2樣？ 我戴住3樣咪蝕水

地牢果個火 寫名？ or 加psn

錯手殺左洋蔥

2周目隻黑魔法撚屌 一個再比長手怪打一下就死

逐隻引
換埋濃霧戒指啦

岩岩過左啦 家下打馬老師

我pc

行出𨋢條死人路仲難過打馬努斯

我行救狼果邊 殺一隻法師跳落去就係

卡古城的第3天 晴

都要行到入去先開到shortcut

仆街打撚咗4個Stone Greatshield都唔跌把劍畀我

把劍唔係買架咩

開隱形 獵龍槍 一隻隻吉死哂佢地 d長手怪好煩

有無人拎左白金可以幫交易武器,連登有愛

自己打啦
呃返黎既白金有乜意思

斷斷續續咁玩
終於爆左機
想問係咪有二個結局?

點解銀騎士槍同盾的掉落機率咁低
打咗兩粒鐘先打到把槍, 仲未有盾

殺咗Shiva

想去灰燼湖殺洋蔥妹點知唔見咗

其實dark souls系列高周目係咪著唔著衫都一招秒

唔落底去撩班惡魔仲有邊個位卡到

定係搵唔到營火 下下由不死鎮跑？

有冇人幫我係病村令到個咒術魔女出返黎？

She will appear after having had your Pyromancy Flame upgraded to at least +10, or if another player enters your world (while in Blighttown) with a +10 or higher Pyromancy Flame.

Or, if another player with an upgraded Pyromancy Flame enters your world (co-op or PvP phantom), while you're a host in Blighttown.

點先可以令其他人enter my world?

利申：長期單機

你要係活人狀態 人地先入侵到你 你去營火變返做人再去鳥拉席露行下就得架啦

仲差2把野就白金啦

變左 係病村行左好耐都冇人入侵 關唔關打左當區boss事

打左boss仲點入侵你

唉屌 真係要等下週目 btw唔該晒巴打

如果你殺左果區既boss就冇人入侵到你 npc都唔得 另外有d特別位 無論你企幾耐都冇人會入侵到你 例如boss房

講錯 應該係鐵匠落下層 隻惡魔果個位

大沼做乜死左
誤殺定謀殺

祭祀場果個去左病村變左活屍
蛋m男手快快㩒左唔係僕人 唔比我入去白蜘蛛妹 冇計 局住要殺佢開路
未夠+10出唔到魔女

唉我屌 邊有咁蹺 痴撚線

其實隻蛋人就算撳錯否都唔怕
你打完一隻boss返去佢會問多次你
唔使咁快殺人
好多人都咁忍唔住

懷疑自己去錯地方
打完雙石像鬼 敲完第一個鐘
之後應該去邊 巨人墓地又搵唔到路行
地下墓地 靠跑酷殺咗幾隻法師 但應該仲有隻搵極搵唔到
過完白霧見到隻3頭帶面具既boss 唔敢打 食骨片返咗營火
求指點迷津

去底層。。。打羊頭人拎鎖匙，打鱷魚仔，之後落病村，打蜘蛛女，響第二個鐘
3人面具boss is a joke廢撚到嘔

可以去不死鎮下層
匙喺不死教區教堂正門前樓梯
入口喺紅龍橋起點右手面道門

謝

NG+啲卒重勁過boss

點解升左克拉格魔劍+5同黑騎士戟+5都冇獎杯 一個都冇

光輝石升爆果d都無獎盃

古龍之頂汁到佢套裝

有可能佢去到變左其中一個龍人石像

有可能

下唔係可以4樣一齊用咩
盾戒草頭

DSR好似冇左boss都可以用紅臘石call人

你拎左王器之後乜都唔好做
直接打四王試下

邊度黎兩條蛇？？ 唔係得frelink shrine 果條？

拎完王器 唔好同 firelink shrine 果條講嘢, 直撞去打 小隆德4王, 你會見到另一條世界蛇, 佢會講另一個版本嘅真相你知.........

點解去咗換野嗰個鳥巢佢冇反應？

我今日都揀左否，之後重load game就得佢會再問過

放低道具後重入game就得

去小隆德需要「咒武器」，去墓地地區需要「聖武器」，求武器推薦？聖武器用「銀騎士槍」ok嗎？

今晚一次過清哂dlc d boss

呢排終於得閒買 想問下眾巴打係邊度睇唔同build嘅育成法

原來psn Ds3做特價 算唔算抵？

跟返打完無名王條路行

似係見返無名王之後就放低套裝

一齊入去座蓬

銀騎士槍唔錯
小隆德食個暫時詛咒就得

白龍有幾條尾
其實斬邊條先斷到

中間，要打尾端

我一條一條慢慢打

係九頭蛇個湖殺左幽暗公主
影唔影響dlc劇情

Bye ，玩唔到dlc

做咩殺左佢

唔係我殺架 佢比d藍色水晶怪殺左

真係要到下周目先玩到？

手快快打咗渾沌的溫牀
冇得繼續玩洋蔥故事喇...,要下週目先至再做過

試下重load game得唔得
畢竟公主只係以靈體形式畀你召喚黎呢個世界
所以其實應該救左佢就得
同一個位要你救左佢
金水晶消失
dlc隻手先有位出現

2周目點過小隆德好 拎KEY過度真係痴線 點引都引唔到天個隻 一見到基本就係中2下GG
定一話直沖上梯好

ds3 入dlc世界既npc係殺唔死

慢慢引

唔引行樓梯果陣會死
點都要清場先

一野打番你落黎

我唔小心入左繪畫世界，打半龍女已經針住佢條尾打都斷唔到尾最後殺鬼左佢，睇黎我都要下周目先得

要打尾端，好撚煩

今晚返去再試下 唔該晒巴打
我係救左佢再召喚佢
之後引左d藍水晶殺左佢 我都o晒嘴
好彩買到切佢d魔法同武器

其實係揀左想玩的野先
玩戰士流就睇下係力系定敏系
玩術士就咒術定法術
再針對相對的能點到最大能力補正
一切都係睇自己的需求

A咗墓地個工匠一下 佢就係咁打我 點算

去石像鬼個鐘樓搵Michael Jackson贖罪

衝好過啦, 2周小隆德真係痴Q線,打個轉已經十幾隻女鬼吊尾

爬梯一定死

想問，太陽蟲果度係咪有好多秘密劇情？。

指觸發事件？

我冇事喎, 係咪你血太低定點

得太陽戰士一單野啫
拎到太陽蟲，太陽戰士就唔會死

我剛剛重玩一週目都死喎
跑去條梯度已經坐底5隻鬼引埋黎

有冇人可以confirm拎Knight's Honour成就使唔使咀咒版嘅亞爾特留斯大劍 我見有人話唔使都拎到,唔想打到第4周

我直衝去條梯爬到一半左右啲鬼已經傷你唔到

小隆德之後去攞太陽蟲

流程岩唔岩？

記得畀30人性開捷徑

一周目冇咁多惡魔遺跡點去？

開新角色一開波推到25敏用打刀+5/+10已經切菜咁切
初體驗刷黑騎劍嗰啲肯定無晒遊戲體驗

打完克拉格直落就係

打刀/居合真係幾好用, 需求低, 攻速快過黑騎武, 又有出血傷害

刷人性係咪最好去地下水道刷》

加埋火屬啦

唔同玩法啫其實 不過要刷就真係好無謂

你玩到咁後梗係烏拉席露底果班人性鬼
執人性執到爆倉都得

新角色啱啱入王城咋
好唔慣無得刀反

盾返好易

雙手持

回錯 想回執人性果個留言

帶埋貪蛇戒

走一轉都係得1-2粒人性

地下水道

黑暗之手係咪可以吸人性？

二周滿血入到混沌溫床中路, 點知畀火柱一hit搞掂

係！

其實個劇情無乜用
我試過救左佢
Final boss 都無召喚印
所以不如等佢中左太陽蟲殺左佢拎晒佢啲嘢

解契約麻

有召喚印喎
不過個印響遠D既地方

解任係為咗同太陽騎士一齊完成旅程

最後都係放棄咗斬黑龍尾 揾fd幫手算數

如果想拎咒術 奇蹟 魔法 獎盃 係咪應該唔好推主 刷魂買哂先

仲駛問 其實打白金盃係有一套玩法，第一週盡量咩都拎哂做哂，第二三週就快好多易好多，d支線可以唔駛理

求白金打法

全竹[img] 搞掂啦

全稀有個盃係咪全王武就得

全王武 加埋某d怪既武 例如 傳道者三叉

得傳道者三叉難跌 其他斬幾隻就跌

終於入到DLC，差兩隻boss就可以cosplay基亞藍

一週做哂全誓約先，有誓約物品果d順便刷哂俾哂，拎哂所有需要嘅野，咁二週就行少好多路
最麻煩應該係太陽誓約，要幫人打幾次boss先入到
深淵大蛇誓約就要跟程序俾王器
墓王誓約就記得要打死墓王前做哂佢，打死咗佢就無咗個誓約

另外npc任最好都做哂佢，買哂d術收哂d禮物
要斷尾既武器就一定拎哂先，拎唔到寧願用骨片出去要打過

不過咁難免要睇攻略 一係就二週目先做，不過二週難度提高好多

深淵洞穴d人性易跌好多 大粒仲會跌孿生人性

google下有武器表可以對
唔對實有幾件漏

我都係睇住個表 但係個表又冇馬努斯武器 我怕漏合埋

dlc唔計係好事
如果要斷黑龍尾就煩

打幾轉就斷到 反而白龍女要去到2周我先知有得斷

敏捷係咪會影響施法速度?

其實正常黎講唔連機搵人交換
白金至少都要第三週目先得
第二週目盡量收齊哂D野先
有漏就三週目再搞
誓約要留意既係 白蜘蛛 太陽騎士 墓王 同 吸魂鬼
前三者關係到道具收集
後兩者就有加入時機限制

白龍最煩係斷尾
係咁轉
轉到心都煩埋

岩岩開局 用咩武型D同易上手

有無人DS 1.3 交替玩,好忙

講漏誓約仲有暗月之劍都係有道具可以拎

係 用左右2條尾頂撚住你

有時未斷到就死

係咁轉
又打我唔中，望住最後條尾一路拍一路轉
真係dklm

但係果把野真係超班 又輕 補正又高

交左30個人性比白蜘蛛女

但乜都冇

月光大劍所有靈魂系列都有，正

蝕左30個人性

道門又冇開

又唔比咒術我

想問下係咪玩完1重製再玩3就得？

玩法術既話加幾多點就夠?

屌 就快用完D詛咒 都未拎到小隆德條KEY 二周目係咪痴線架 D鬼咁神出鬼沒

All achievements completed. 解脫了

係咪俾唔夠

點解要交替玩

原來唔係得我咁諗 二周目小隆德真係恐怖好多
記熟條路parkour算啦,開咗水閘就唔使再打啲鬼

道門喺Fire Sage隔離架喎, 你有冇搞錯呀

最衰係有時條尾會縮咗入牆 白龍唔難打, 斷尾嗰下最麻煩

一次比左30粒

變左+2 僕人

但佢冇比野我

捷徑又冇開

捷徑要行去太陽蟲個位置開
唔係佢隔離果幅牆

個位整嚟係咪純粹用嚟fake人

FAKE人果度有隱藏牆
同可以拎到刺針騎士的裝備

新手岩岩加入

不死院唔小心禁左一下斬死左隻NPC拎左元素瓶

係咪會對後續劇情/支線有影響, 有既話我重新開過人物

唔會, 條友係唔係都要死

我記得我二周目一開波就落左去斬死個npc拎左條key 但係唔記得要有介指先打到王 一跳落去死左

連血源都有

做咩咁趕打4王

因為2周想解吸魂鬼誓約 見順路就想快快手搞左佢 之後高速上飛龍谷再去不死教區打白狼 再返去覆桌

一代真係好好玩 三代最多都係一開波打舞女再打獵龍甲 但係之後就要返轉頭

其實有方法快D拎到,我教你啦
係條橋上邊用弓箭射死個紅衣人咪得

條友可以幫手解咒, 留返好啲, 況且都要拎埋漫步深淵隻戒指先打到四王

係wo 點解我諗唔到既 不過唔怕啦 下次我就踢佢落街

1週目有打蚌精刷光輝石的話應該成袋解咒石啦

+10打刀 打阿爾特留斯R痕咁

Ps4點樣快速落梯
打9頭蛇未落到去就死左

唔好推左蘑菇
剩係按X

Max 45 Dex

佢自己送條尾比我

人性高左會點 冇追POST SORRY

加Item發見率
10人性Max
要再加就要金蛇戒或者寶箱頭

大家入二周目前有無啲咩要完成左佢先？

塔頂隻牛角惡魔仲易打過塔底隻重裝甲戰士

手多多打死左葛溫 諗住走出boss房冇事
點知佢逼左我入二周目

所以我驚有野要攪 但未攪就入左二周目

買晒D法術
執晒楔形石圓盤
殺白蜘蛛女同王城火防女

如果想解白金，刷晒可以刷既野先

好殘忍 要殺蜘蛛女

我自己唔會殺
但多個火防女靈魂會輕鬆D

一周目打黑龍無斷尾 二周目應該死緊

可以唔打黑龍既
不過你想要把劍就冇辦法

有冇新手係一開波打贏塔底果隻重裝甲戰士
一下傷都唔食得

原來可以無視佢,但一開波去夾縫森林係咪會GG

慢慢斬 打完一下就走 一陣就得

其實把野勁唔勁？
堆古龍武好似都唔勁

月光大劍好勁 其他一般

呢把反而有
但唔夠能力用

愈係新手 愈要背刺先會打得贏

點解要行果邊先？

唔夠打嘅敵人，即係行錯路，唔使打住。
你夠LV，武器有返咁上下殺傷力先再打過

混沌武器 都會因為人性 加攻

認同, 2 週目去打d 鬼扣你超多

終於過到 全輕裝加隱身同消聲介 成功上到去(要運 我少血 上梯食1下最盡)
後黎落黎拎野仲成功唔死 返上火場

2周目最難一定小隆德 d鬼你預唔到佢幾時出

知哂佢地係邊出黎都打唔到.....
成日係地下同天飄出哂
係窄位打勁易彈刀
一地要引返佢地出空曠空間打

大家鐘意用邊把武器附魔

我用開黑龍大劍

終於cosplay到基亞藍

即係混沌？

高週目最唔想打四王
小隆德D鬼1 HIT殺唔到就好麻煩
四王唔夠輸出又會畀人圍

how?

唔小心斬左雙石像鬼隻牧師一下 而家佢追住我打 係咪以後都冇得贖罪

下周目啦 其實唔贖罪都冇乜所謂嘅

飛起果陣結晶靈魂槍追左條尾

你就好, 我試過幾次想斷尾, 但結果一刀都未劈到就死咗

你唔好手痕打到其他Npc就得 到時真係砍掉重練

白龍點短尾架
尾刀果下係咁re game
斷唔到

三周目一take過過咗王城雙煞

想問吓放左王器之後會唔會無1得傳送咖？

冇打金閃閃就打咗 boss, 係咪已經冇得解番？

唔會

尋日個新角色sl40打幾次就過咗
諗唔明點解初體驗會卡咗五日

經驗大於一切

有

唔該巴打...

召太陽出嚟幫拖就好啲...不過我一週目可能係易好多...

當年連武器點升+6都唔知
執到把結晶槍先夠攻響太陽騎士未死之前打死翁斯坦
斯摩吸取咗教訓，一定要卡柱打

肥仔有出血易打好多, 唯一要小心都係招推車

洋蔥騎士畀怪殺死左,好唔好用返前少少save再玩

而家2周目，想去打小隆德 有咩要注意

Parkour

混沌廢都? 洋蔥死咗有戒指, 冇死完成條線有原盤石, 自己取捨

ok

原來王刃把毒劍有得刀反

我谷個咒術之火到+10,另加幽暗公主頭飾(+20%魔法傷害),走去半龍女後面用內在潛力,一吓引燃烈火就斷佢(半龍女)尾。

仲有暗月之劍嗰個誓約呢~,嗰度都要10個復仇之證

覺得呢隻手好難上手
唔係控制個方面
係裝備 技能個方面
d技 完全唔知點分配 又魔法 又電劍 火劍
道具多到好亂 執埋d野唔知點用
有興趣玩都唔知點入手

我依家考慮緊用番打半龍女嗰個方法去試吓,不過我個咒術之火已經升到去伊札里斯嘅咒術之火+5。

你有冇入咗個誓約(渾沌僕人)?加入咗先至有咒術摎攞架...

其實屬性果d可以完全唔駛理，隻隻都可以用普通武器打得死
屬性都係得火同電，龍怕電，神怕火，唔落都無所謂
魔法武器就俾d主力升魔法嘅人用
如果只玩近攻，主力升力或者敏再揀把鍾意用，能力又夠拎既武器黎用就得

又斷唔到龍女尾

白龍最緊要係裸跑

可能趕攞吸魂套裝吖~?

SL57邊到多人召打boss?

可以去畫中世界刷鳥人
基本上除咗太陽徽章其他誓約道具我都係靠刷怪

下週目盾反吓哈維爾先...

玩你自己覺得最型 最順手既武器玩法就得 我都係玩自己最鐘意既cosplay亞爾特留斯就算，法術咒術 附魔等等既野⋯全部唔識

有無試過同佢對話果刻（一入去佢唔會郁手打你）既時候兜後對準條尾 雙持武R2

我依家係欠太陽誓約昇級(已經湊夠太陽徽章)同葛溫靈魂

咒術其實抵玩, 冇任何stat需求, 而且敲完第二個鐘已經可以升爆咒術之火, 就算玩melee都可以加一點落記憶

有時比闇靈玩家入侵，佢地用法術係可以一下秒我，當堂屌拿星

內在潛力神技

我都試過畀人1 shot搞掂 法術要推高輸出好似好易, 又有得屈距離

已經+2啦

我又冇問題喎~+2已經可以走埋去個牆度㩒“〇”嚟開啵...

屌 終於打贏羊頭 嗰兩隻狗好煩

暗術今集係好勁

呢啲就算啦 人地BUILD好左專入黎入侵你個SOULS LV RANGE

唔係因為一條友打得好吃力好痛苦想召人幫既話，我真係離線模式就算，闇靈入侵真係好撚煩，我打小怪同探索已經夠辛苦，有時仲要入黎阻撚住哂

依樣畀人屌啦
唔計Set Password, 而家只可以連武器等級接近既玩家
但暗術冇相關條件，有人拎d高級法術去蝦新手

好心就改返啦

改返好似以前咁?

仲恐怖

以前可以教區用+15嘅武器同人pvp, 仲可以用升滿嘅咒術同人打

想問下繪畫世界係咪得一開頭個火?

龍妹係咪唔殺都無壞影響?

一周目只可以攞一個太陽蟲？？

換左魔女戒指咪冇？

係得一個, 唔殺龍女會拎唔到成就

係, 除非人地傳畀你
要換戒指嘅話建議攻略完巨人墓地先好換

二周目免得過都唔想落不死鎮下層, 班卒同boss都好惡打 想全成就嘅記得開二周目之前升定啲武器去+5 +10, 唔使行多次拎餘燼

王武係咪最高升到_＋5 就冇 得升啦？

係!冇錯。

打完咒術師之後行過一段七色石路
之後踢我落坑果條友乜水黎
之後果段路可以去邊

唔該巴打，不過都係唔殺算

thx bro 今晚試下繼續玩
第一隻買既係pa4 darksoul3
玩到深淵者之後卡左
唔知應該去邊

二週目小隆德係惡夢

而家搵人召都難喎

不過我都覺得以前咁樣好d, 主要係就算係果d 玩野嘅人都有唔同build, 唔係好似而家咁得一個dark breed build

黑弓配火定雷屬性好

點解咁講 我之後諗住就去果度

唔係真係咁恐怖?

我二周目打羊頭都好惡夢
狂死

丟屎大法

都係照九衝上樓清狗+落下攻擊...

同朋友用Parsec一個控鍵盤一個控滑鼠 啱啱玩到打完石像鬼 兩個人都未玩過Dark Souls1

羊頭反而無乜野 幾刀劈死左佢

啲穿牆亡靈係痴線的

殺完狗同隻卒仔無分別
打完惡魔遺跡仲點會怕山羊頭

話明亡靈嘛~梗係識穿牆啦...

羊頭唔可怕,最麻煩係啲狗

用大盾頂羊頭攻擊
再用矛插死隻狗

我一路引佢去出座塔
佢追出座塔度門之後只係攻擊你一下
然後就慢慢退入塔
咁就可以乘機片佢幾下

啲C兄推介用背刺,不過ps4版可以用S/L大法,咁其實可以玩吓盾反。

哈維爾甲+哈維爾大盾放背脊都俾我刺穿

不過我都係要下週目先至諗

想問下巴打岩岩過左紅蜘蛛女 應該去賽恩古城先定落墓地先？唔該 驚去錯又會miss 左npc 條線

去古城先

放背脊唔會多咗防護架喎

古城再去王城拎王器 先落到地下墓地 不過可以去左地下墓地殺左三貼家族 咁就可以注火到20支水

*先落到巨人墓地打墓王

未安放壬器係冇得打墓王喎~

呢到有冇人有玩DS2, 我玩到三四周目諗著攻略全成就, Bell Keeper個covenant有冇啲咩方捷啲嘅離線升級方法

佢本身個講法已經係啱

驚啲C兄誤會衝咗過去

大家玩開咩武器再上buff ??

(姐係暗月之劍, 陽光之劍果d 招)

結晶

dark souls 1盾反好似易好多咁
第3集練到喊

唔見左太陽戰士，係廢都已經救左佢，想join佢個誓約，去一開始見佢個平台唔見佢，太陽蟲個位又唔見

想入太陽教要去飛龍下面個教堂

DS2都好難

想問下如果有朋友一齊分開整王武
係咪都要3周目先白金度？

哦，明白，又要幫人打boss減信仰要求 好煩

死者眼眸，除左執之外，點先有？
殺墓王之前解一解先

咒蛙會跌

係恐怖d，不過掉落率算高，帶住咬咒戒指都安全嘅

啪兩粒人性再aggressive啲斬已經唔會中咒

啪夠10粒+貪婪蛇金戒將個尋寶率推到頂(410),都唔一打即有呀...

要刷4粒
係地下墓地同巨人墓地各執3粒，都係6粒渣

啱啱先打完山羊頭
一入去就兜頭劈埋嚟
死咗幾次先打得贏

結晶既武器?? 例如?

地下墓地無太陽蟲同法術真係打到想死

路窄又黑，迴避流惡夢

啲仆街猩猩骨好高攻

打到去有個位有水
有班漂漂下係咁噴火

渣住支燈勁難避

有太陽蟲都係好少少

仆街玩到勁鬼亂
之後又中劇毒
究竟行到幾鬼入

中劇毒??你行緊地下墓地?

想問
獎杯騎士的榮譽，取得所有稀有武器
有冇list

google大把啦

都唔知點打
最後一個火好似要跑好遠咁

跳落去骷盧鐵匠果度 右邊打大佬 左邊返上去傳火場

烏拉席露最到點落深淵

灰燼湖個bgm真係好正

成個theme 世界嘅起點

點解有次行灰燼湖

有隻火螃蟹？噴沙噴死我

人性蟹

其實大約中層位置到有個隱藏篝火位,門口位有嚿識出刺針嘅石像,隔離就有一條扒梯扒上去個閘門機關。

沿著條路行過去就條古龍誓約,順手斷埋古龍尾啦~

新手上路 底層同病村用飛龍劍搞唔搞得掂？ 如果已執邪眼戒指仲要唔要帶解咒石？ 有冇啲咩勁啲武介紹下 利申冇刷冇黑騎武

好撚勁
噴一野出黎瓜左

飛龍劍打完鐘樓就應該退役啦
邪眼戒指係殺一隻怪回少少血，同抗咒無關
打到底層即係有大餘燼，執把requirement夠又順手嘅武器升到+10啦

屌那星上次行王城雙箭佬條橋出隻人性蟹
最後俾佢噴野整死咗
本身兩個夾攻已經好狗,仲要多隻野點玩

打死佢掉人性？

唔一定
上次跌第二D道具

我拾過一次人性咁大把

飛龍劍去到古城先叫退得休
基本上入王城之前都好難升到一把+10出黎
正正常常去到古城頂都只係夠大碎片升到+8
勁的武器, 如果你力敏無明顯升過 (即係去到3,40)
飛龍橋有把大劍幾好用
大劍的攻, 但幾乎有直劍的揮速

想開多隻新人玩敏捷build 一開頭係咪用打刀好

打病村底核突蟲就得

我就試過係跑去馬老師條路上面出
比佢噴死左先見到佢

我係用打刀，一開波衝去揾打鐵佬買石升+5
再落底層拎餘燼，去病村底打蟲升+10先打裸女同石像鬼
之後打完肥瘦直入DLC攞基亞藍對劍

大碎片底層嘅slime，病村嘅leech都可以farm，全部喺營火附近
就講大劍claymore，升到+8左右連埋scaling應該已經勁過飛龍劍200攻，好似係

果度有盞燈汁
照下條路咪知

執
諗咗陣乜鬼嘢橙汁

初體驗放完王器應該去邊先？
巨人墓係咪應該最後先去？好似好麻煩咁

有燈先好落去

去森林咪有黑騎
果個好似實跌把野

長按L1好鬼煩

唔一定
同埋黑騎武無乜用

no la

力系有巨劍/雙手大劍等等
敏系有打刀/刺劍/戟等等
黑騎武有咪用，無都唔駛刷
總之算把野上+5 +10一週目打乜都夠力

Speedrun會去森林刷黑騎戟
超高攻，上血淚石兩三刀一隻Boss

但出既機率唔高
導致Dark Souls1 Speedrun要睇運氣

各位巴打，記得間唔中要backup save 呀! 噚日打完小隆德四王之後突然出"保存資料損毀"!!!呢家要由頭打過

sor 打慣晒火星文

可以去小隆德 或者 黑森林庭園
前者拎升+15 餘燼，後者拎深淵戒指

再唔係 去 墓地 拎 秘法，可以注火拎到 20支 元素瓶

有無巴打可以比把普利希拉短刀我，打左兩個週目都斷唔到
btw 復仇之證要點刷

畫中世界，去別館刷鳥人

咁撚慘

點解亞爾特留斯可以咁撚型

guts

想問吓唔打隻大狗係咪去唔到深淵爆唔到機...但啲人又話可以打DLC 先落去..咁我之前打咩好...畫中同埋葛温墓都已經打左...之後無聊到去打7 頭蛇...去埋個大樹洞,落到底去左個沙灘,之後見到條大龍,淆底出返嚟...

點解去到沙灘要咁傻出返黎

到底守城果2隻銀騎點過……打右邊，舉盾行過去，擋到都俾佢d衝力退後4，5個個身位射落街1x次啦，屌

唔好擋，靠碌，碌到埋身佢轉劍再盾反

巨鷹紋盾

舉盾沖埋右邊果度，引佢拔刀再後退，隻野自然會跌落街

基亞藍兩把野唔識玩 有無人有心得

咁咪去打dlc囉 不過要搵Frampt放咗王器先，即係要下周目先unlock到吸魂鬼個誓約

唔該曬3個巴打解答，今晚睇完波就著定重甲唔拎盾硬衝過去斬9果2隻死人銀騎

衝去引右邊隻銀騎拎劍打你 到時退後佢就會跌落街

一把劇毒 一把出血勁

主流貪金色出血同長d放右手
我就覺得銀色高crit放右手可盾反秒人好爽

PVP定PVE先
左毒右血，主要用血，毒可以刀反

因為佢一張開翼果吓...我心諗都係唔好搏...究竟會唔會打尻我?

唔會，好npc嚟
就嚟絕種

一週目後期 力build有咩武器可以取代替黑騎戟 比馬老師sm中

馬老師只要拎左忍者果隻介指 就唔洗怕佢

咁我洗唔洗返去會吓佢...反正下一步唔知做乜...啲YOUTUBE攻略又個個唔同...而家我升緊個咒火...都要用好多靈魂...通常啲人會打咩刷...

其實唔難，保持中距離就唔會輸
馬努斯最多同獵龍裝甲差唔多實力

詳細希望 用緊哈維以硬打硬

唔洗諗咁多啦，初體驗見步行步先感受到遊戲樂趣
唔知去邊就揾啲npc傾吓計

畫中世界肉醬意粉矛兵團係我已知嘅單機最快刷魂正規方法

混沌風暴

唔知戒指
我打係保持中距離避招，等佢出完好慢嗰招手鎚/龍珠手/五連擊/打外圍嘅闇術 先抽佢一吓水
小心啲就無問題

銀蛇戒寶箱頭

可以Call埋隻狼頂下 同埋唔好拉咁遠打 佢唔放黑魔法就無咩可怕 夠力就拎個大盾頂會更好

唔知你打到邊，基本上流程係敲鐘->拎王器->拎4個王魂就可以打最終boss
湖嗰條古龍係可以立誓約同拎武器

哦....唔該晒以上巴打們...
乜嘢係混沌風暴...我把劍就轉左混沌...啲斯巴達我避開左...一次都無打到!

混沌風暴好似咒術黎

未學到喎...咁咪唔可以刷住...

有冇咩快速範圍技清怪？
有就可以去刷

我係用大鎌刀掃幾野就一round,混暴要著全套哈迪斯，有時又未必殺得哂仲煩

lord of cinder vs soul of cinder, 邊個勁D?

結果我用大火球刷...試過死左一次,好彩得返啲靈魂...過橋返去果時又差啲死...
啲靈魂攞左嚟升咒火,好貴...

有無巴打一齊玩

兩把我都覺得短

試下先,刀反打唔打到葛溫?

我睇鬼佬啲片PVP 雙手鳩片都好勁(金色果把)

其實而家仲多唔多人玩DS 3?

就真係唔多 最近玩完1重新打過3，宜家刷緊誓約

我都係重新打, 玩完1 玩返3 啲場景好感動

想問下巴打
我想做太陽騎士所以用白蠟寫左名
明明佢話有人召喚
但係冇野發生
想問下要點做？

有無巴打而家可以幫手過烏拉席露
利申ps4

我都想幫你，可惜未到

仲有無高手啊，同埋打亞爾特留斯真係難打

因為一周目已經打過，所以而家二周目 dlc既野對主線無推進所以無去打過

咁不如你掉哂闇魔比我

我都打咗好多次先贏,次次都係佢招突刺即死

刷緊誓約+1
已經刷左最煩既約定之證
刷埋其他入三周目準備白金

未玩過dark soul系列
建議玩喱隻remastered先定dark soul3?

正路就 1 -> 3
不過你如果好重視畫質既話
直接玩1可能會搞到你棄game
你玩左三刨曬劇情同世界觀睇下鐘唔鐘意 再考慮玩唔玩1
分別唔係好大，反正DS系列既理解都係由零散既線索組成

我係玩左3覺得唔玩1實在太可惜
就係咁驅使左我玩1

突刺向右跳就避到
亞爾特留斯小心啲打係可以無損過

過得好辛苦，家下去搵闇魔法，難到死

無損過 最難都係招突刺啫

馬老師用卑鄙的未來人戰法原來真係無得輸...
到底咁設計有咩目的 考你觀察力?

突刺向右碌從來未中過
最難係企太近佢會出怪招

尋晚SL20 +5武魔法師一氣過咗4 Kings同亞爾
兩隻都用殘血紅淚石搏命咗10幾次先過
今晚拎埋dark bead就可以去恰新手啦

突刺快，起手唔明顯，幾考反應

企遠啲咪得

亞爾好蝦人
除非你係高END高VIT盾高STAB格擋流
迴避流變咗trial and error+捉硬直game
佢招大跳同突刺基本上要最後一秒碌先無損同大硬直
打關斗同其他各式橫掃timing要求低d，但硬直細
如果貪打兩刀基本上GG

開頭打咗幾次已經決定裸體打
突刺真係未中過，就咁向右碌就得
跳斬就佢一踎低即刻向前跑，跳起再碌就一定唔會中

咩黎

未入場已經有得射箭射死佢

一周目殺淨一隻洗衣機洋葱居然跳落去轉死左
二周目居然4隻洗衣機都跌唒落街
睇嚟洋蔥妹要三周目先見到自己死老豆

以前打咗1x次既經驗，全程中距離，等亞爾自己攻過黎

小跳斬 - 左右碌都得，最多跳3下，跳晒3下可以進攻
大跳斬 - 同玩家距離太遠先會用，準備時間長，唔難避。硬直大可以進攻
黑泥/後退掃地斬 - 起手快，但距離短，通常貪刀先會中
突刺 - 左右碌都得，硬直大可以進攻
突擊橫掃 - 前後碌，向前可以斬一刀，向後就安全D
後空翻3下蓄力 - 冇咗約1/4血就會用，最多打3刀就好走

呢隻

跟住玩DS3見到啲地方會好有FEEL

如果你識得空中翻滾bug的話,咁就可以繞過亞爾特留斯(boss),直達深淵(烏菈席露)返上身過烏菈席露城鎮,到boss(亞爾特留斯)房後邊上樓梯,較啱位嘅話可以就咁用弓箭射死亞爾特留斯。

呢個需要用望遠鏡嚟配合...

呢幾日睇波冇時間玩

呢樣真

就爆機，解下d獎盃先落2周目，慢慢玩

闇魔係乜野黎

我企正上面用箭射淨一隻半血先叫洋蔥落去，都未失過手

唔知點斷黑龍尾

試過但係究竟係點？我睇完片都唔明係點

唔記得左幾多負重可以係咁翻滾 之後跌落去期間就一直翻滾 捉得岩翻滾同落地果個時間就可以無傷 例子就係你可以係病村上層 用呢個bug翻滾到最底都無傷

阿東段Bug片，試過都唔得，是咪已經改左

呢隻game咁鬼搶手

有機會 不過都係打左佢啦 狼騎同馬老師都係考你翻滾

馬老師難打d我覺得

唔知係唔係lv問題，而家130無乜人可以召 係地下墓地

地下墓地個個衝邊到會有人召

果度我反而慢慢打

王城天台有個寶箱位置應該點去到？（順便問咩黎？）

跳去雕像果度再碌入去下面果層 然後上樓梯

女神的祝福

打完一肥一瘦，有王器後之後點？

A: 返傳火場幫Frampt放王器, 之後攻略混沌廢都/巨人墓地/公爵書庫
B: 去花園打狼, 落小隆德打四王, 幫Kaathe放王器,之後攻略混沌廢都/巨人墓地/公爵書庫

原來係呢樣野，咁唔拎了

一周目殺淨一隻洗衣機洋葱居然跳落去轉死左

睇字都笑到我仆街 自己有次唔小心轉左入去都覺得好好笑，仲要你係睇住洋蔥個肥佬轉

小隆德地形同boss難打嗎？

地形好撚難

係好驚

二周目好似多左怪
幾十隻女鬼唔同角度斬埋黎

一係角度問題斬唔到
一係斬牆彈劍

又無啦啦鳩叫，同3個罪孽之都一樣嚇死寶寶

前面好似有人話壞save

計鳩叫一定係bloodborne 奶媽果關
大腦怪不停尖叫
然後成日無啦啦有BB喊聲
帶headphone玩

罪孽之都我果陣嚇到大叫，比老母鬧

大腦怪真係痴撚線

二週目用咩武器好, 諗起幾日仲未諗到

馬老師著輕裝 再用忍者果隻介指 就好輕鬆 一放黑廚法就銀項鏈

黑魔法

家下有無人幫過烏拉席

講聲咩build先得架
唔通你做大魔法師我叫你刷lv拎關刀咩

+15直劍的柄 成隻game最高輸出

依家先發現原來哈維爾套裝真係勁到CLS
格擋完全無敵

有無人玩緊3今晚可以一齊刷骨

一代poise無敵

"娜喇啦~~a"

呢套野點玩先勁？
無視負重硬食？ 用過一次好頓

想問下有無人係呢排打完1 走左去買3？
想問下依家3咩價位

就summer sale , 半價走唔甩

睇東哥條片就話負載四分一(25%)多少少就得

琴晚試咗一陣祼裝四分之一都唔得

唔係半價緊啦咩，我上個禮拜買完全板都係3百幾

打Boss 前換就得架啦，再上內在潛能。
同Boss 互屌，無血就飲水，DLC Boss 都係咁過。
不過黑龍唔得

想問王武同＋15武器邊樣好d?
定係王武係最有用既武器？

直劍的柄

個把大劍20智力冇升過用唔到

劍柄一開始就用得

Pvp係咪通常都係99lv?

如何成為「蛋頭人」？睇攻略話要比背蛋人既蟲咬就會變，不過佢地只係咬我，無寄居我成為蛋頭人？（成為蛋頭人可以同蜘蛛女僕人買野）

係比背蛋人打先岩，之後你隻人會R痕，過幾分鐘就會變蛋頭

有咩祕訣？比佢咬幾下，再企定定等幾分鐘就自動會變？

冇秘訣!只係企喺背蛋人面前等...,等佢(背蛋人)捉住你,再喺佢背脊爆條嘢出嚟篤你個頭一吓,咁就算係成功“種蛋”,之後等幾分鐘(期間個人仔會有“R”頭動作...

今晚會再試試,不過都正常入去打亞爾特留斯

有冇巴打幫打小隆德四王？

背住蛋人先得

喺度係得兩個背蛋人會自動打人

啱啱試完及放棄研究lu...

如果死左一次中途又死左，除左無左靈魂外，人性都會唔會無哂？

會

有無人玩緊3互刷骨

係咪要殺戈夫先有佢套裝

前有好人

有啲時候...都冇辦法 唯有留返最後先拎

有無人玩過3?
夠竟古達二階段可以點盾反， 死左1X次都淨係反到幾下

頭先係王城boss營火入侵我既，如果係巴打，我屌你 ，你攪到我錯手斬中太陽騎士，迫到我無得吹雞注火，依家1take pass左斬左雙王啦，我屌你 ，成手都係汗啊

btw,要到幾時我先可以哄返太陽騎士同係邊?

去鐘樓搵牧師贖罪咪得囉

大把人玩過。
我自己就鍾意拉少少距離，佢有招衝埋嚟，轉一下先劈落嚟，我就捉呢下盾反。
仲有一下係舉把嘢過頭去身後，一嘢劈落嚟 都係易捉時機。
鐵山靠果下體術 就碌走。
插地都唔好埋身。

王城係入侵性地嚟喎
我都試過 俾人入侵，打打下睇漏眼片錯太陽騎士，俾NPC 圍，9秒9開正門走返出去，走返去鐘樓贖罪

竟然要3萬蚊，不了。

你都幾高LV
去黑森林引NPC 跳崖，4轉左右就應該夠數

3萬濕濕碎啦
氹番條仔呢d錢唔慳得

有冇巴打幫手打黑龍

敏捷流除左打刀 仲有乜好用

殺咗佢好似冇乜壞影響,係有幾場boss召唔到怇幫手 但唔殺就冇套裝

Ds3 大特價喎 正

里卡爾的刺劍 快 R2實用 盾反背刺扣得多 PVP神器
克拉格的劍 快 型 有混沌屬性 10人性夠大力
銀騎士槍 遠 有神聖效果 落墓地用 點都要刷返把 順便打下銀騎士練盾反
咒術 升下記憶就得 唔駛下下玩近攻咁悶

有心玩既一早都買左啦

金蛇戒未執

ds1 pvp完全冇人玩

DS3做大特價?

冇喎~!之前就係~,依家已經返回賣賽價喇

Steam 版

Sorry!我以為你講ps4版

其實上星期見特價 都諗緊好唔好買ps4 版 不過見都唔算太平就無入
好彩steam 仲平多100

上年年尾買既ds3玩左一半就去左玩其他遊戲
而家1都出埋，諗緊玩1先定繼續玩埋3先

白金了，封盤，各位巴打再見

基亞藍對刀

焰形大劍都好玩

一年幾前,啱啱做特價時買咗,想唔到早前做特價仲平

我整緊把渾沌雙手大劍,尚欠一嚿紅楔形石原盤,去渾沌廢都刷又未刷到...

1同3都太正好值得長駐係部機入面

我得DS3一隻game係買實體，隻碟長期喺部機入面

steam版ds3咁抵 有D性趣儲game喎

可惜我部電腦壞咗,不過就算唔壞都玩唔起...

墓王咁易打既 係跳落去個boss area扣左好多血

應該用“控制墜落”嚟減輕傷害

話時話,呢個法術買咗之後真係好少用...

冇咩用啦，買黎解獎盃

係味套甲愈重，跌落去個傷害就愈大？

speed run有用

咁又係~論實用性點都唔夠咒術好。

slow run就有我份

60小時speed run

??小時slow run

而家冇用啦，有空中翻滾Bug
有時又要為咗開紅淚要跌落傷害

之前係咪有附魔BUG
依家雅帆琳係咪附唔到魔？

開咗隻純法師, 打咗成十次都斷唔到白龍條尾
有無TIPS呀喂?

我都想開隻純法師衝白金，開局拎咩武好？配點係咪淨升體智同武器力量要求就得？

邊度會多人召啲 等左好耐都冇人召
想做太陽誓約

近戰我用匕首用到拎基亞藍銀劍為止

除哂衫

我開局去咗病村拎呢把嘢
前期怪一下一件都幾爽

中期整把Magic enchant estoc 用黎拮怪, Sorcerer's Catalyst 用黎射魔法, 玩得好輕鬆

後期未打, 但打算Logan's Catalyst 打到尾唔駛煩

但而家卡係隻死人白龍仲未斷到佢尾

除LA 哂 , 雙手拎住支係街執既雷電槍(無升級), 拮一下扣100 左右, 拮極都斷唔到
係咪應該轉武器

logan好似要升到45智先會過到學徒杖
封印錫杖好似去到打牛就開始好r痕
白龍.....可以試下用咒術燒尾

咁升下級先，或者用把大力d
同埋要插尾端先得

睇Reddit 講就話int 40+ 轉Logan's Catalyst 先開始大力

係. Tin Banishment Catalyst 真係用黎衝前期, 好快收埋

THX , 試下用咒術燒尾先!

而家少左好多人玩咁 不過可能只係頭幾日d人當新game玩所以先咁勁

我有幾個朋友都係第一次玩
都係爆左一次就覺得悶無再開過
前後5日咋

以前只係玩過bloodborne, 今次重製都係第一接觸魂系列 但我覺得好撚好玩，而家想玩埋ds3，不過似乎已經更少人

一週目條尾900血

無所謂, 單機玩已經好正

咁唔通我拮得唔應

個感覺唔同 有其他人一齊玩緊又可以分享下資訊，甚至交換下野一齊打咁

DS1連線只有dark bead入侵者

依句真

先裝幽暗頭飾同龍徽戒,咒術之火+5(係伊札里斯咒術),法術記憶嗰度裝內在潛力同引燃烈火,包你一燒即斷尾

想問誓約如果我獻祭左野 之後訂另一個會點

新手而家仲係羊頭惡魔到
佢有條路去座塔, 座塔一路行見到有條下水道, 有個NPC

見佢成隻怪咁,就斬左佢一刀

隻NPC有咩用

下周目見

商人黎架姐，依個作用未算好有用 小問題

得解毒叫有啲用
不過勁貴
去森林打樹等佢跌好過

有暫時詛咒買喎

如果有睇攻略同埋把武攻擊力夠既話⋯地下執到既數量應該就夠用，唔洗特登買

女鬼自己都會跌

一周目就咁跑都跑到去打4王

「復仇之証」點先可以容易地有十個（除左入侵）
仲有「死者眼眶」又點先有十個？

「復仇之証」入畫中世界刷鳥人
「死者眼眶」落下水道刷咒蛙
推到item discovery 410唔算難刷, ds2刷誓約道具先難

新手想問下法師build應該用咩武器好 打到去不死教區 同埋應該點咩能力先？

一開始點夠16力拎飛龍劍 再點下體力記憶力同智力
之後去打柒頭蛇解幽暗公主買白枝
再買下魔法就好夠用
到古城解羅根任買佢d魔法

飛龍劍係咪要斷龍尾？入教區前噴火果條龍？ btw唔該巴打

下水道係「底層」？即刷老鼠既地方？

yes

雙手巨劍同長劍進化嘅亞爾特留斯大劍有咩唔同？

冇唔同,都係詛咒版
用直劍柄強化就係原版

一直有個疑問，到底魔法杖能否加工 （三代可以）

冇, 所以先有咁多黑魔法入侵............
一入嚟就 黑暗飛沫..........
就係支杖 唔使升........

第一次玩 ds1 個地圖大到痴線
有冇人講我聽個標準路線係點
我殺左 石像鬼 羊頭惡魔 月光蝶 冇殺狼 但入去拎左基亞藍隻戒 啱啱殺埋條海德拉
追過少少 post 知少少劇情
個肥仔傳教士同聖女已經失散左
係咪要去救聖女先? 但防火女前面個金粉人唔見左
定係去底層打?

復仇之證刷繪畫世界鳥人
死者眼眶可以執到6個，剩低就刷咒蛙

呀屌之前打完金人救左烏拉蓆露公主，但搵唔到佢個印既，係咪當初要即刻召？想買佢d魔法呀
同埋我入左dlc打左守衛獸，同埋裝左王器，放哂王魂，有冇影響？我未打郭溫架

入去同菇菇買都得

Ok謝謝！
好讀心
刷緊初始火爐d黑騎，順序出哂武器比我，係唔出關刀，盾都有啦

洋蔥爸係廢都戰死左
玩唔到完滿劇情
要下一周目

有萬能匙:傳火場搭電梯落, 經飛龍谷落病村打克拉格敲鐘
冇: 羊頭惡魔隔離落低層打貪食龍, 入病村打克拉格敲鐘
聖女、金粉餅唔使理住

嗰到啲黑騎好易跌武器, 執到唔想執

打完 羊頭 拎到條鎖匙 , 你下層返去 傳火祭祀場 條路, 上去阿婆商人之前果個坐塔 , 入門口之前果條路, 有度門要開的, 開門就係落底層, 再落去就係 病村........

你同 傳火祭祀場個 灰心哥 傾下計啦..........
佢有同你講 一上一下兩個鐘的..........

佢個印係晌之前殺咗果隻 九頭蛇 果邊, 有舊石的.......
記得清咗D 結晶怪先.

我有啊
因為唔想驚推主線 可能會整死某d npc所以冇落病村

其實話大又唔係真係好大
係超過一半都要用腳行啫
呢集就係無既定的路線，鍾意去邊都得
遇到打唔蠃的怪即係未去得住
初體驗係最寶貴的

打埋月光蝶都差唔多要推主線啦，頭半拎埋王器
咁打咗底層先，你拎到俾鐵匠幫你升武器防具去 +10果個ITEM先。
果件嘢 晌底層，果度仲有個咒術師 可以救，佢可以幫你升咒術之火 同賣咒術。
仲有個蜘蛛紋盾，毒防高嘅盾，之後有用
你落去 病村之前 記得儲夠 紫花解毒草 (紫色草球有白花果款，解劇毒)
同埋把武器應該夠升到+6以上，會打得輕鬆D

岩岩爆完DS3 準備開始DS1
諗起都頭痛

到底山羊頭惡魔係咪on9 果兩隻垃圾狗

而家到左巨人墓地，第一次見帕奇（比佢踢），見到聖女，殺左佢兩個活屍化侍從，再同帕奇講野，之後唔想打太入住回去返傳火祭場，見到聖女係不死人教堂。

想問如果要保聖女不死，係未而家就要殺金髮肥佬？同埋帕奇線要點先令佢出現在傳火祭場？

試過扔頭蓋骨 諗住引佢鬼打鬼
點知冇用

打完羊頭惡魔次後去下水路開shortcut 但錯手打到個下水道商人 依家買唔到解毒波波 可以點打病村

黑森林草人幫到你

去教堂搵 神父贖罪 囉........

我依家終於明巴打講二周目打小隆德女鬼既可怕

仲卡緊羊頭惡魔
我好廢
爆唔爆到一周目都成問題

跑左邊樓梯引狗上去 清左狗就好易打

贏了

係地下墓地見到帕奇畀佢陰左答左佢我係聖職， 係巨人墓地又畀佢踢落街 返到上去佢就同我敵對了

蜘蛛女度門做乜閂左

答錯 下周目

隊冧佢後發覺佢係_ _
邊有_ _咁仆街㗎

我就用箭射低3隻怪,淨嗰隻都俾我射到冇血,之後就九衝落去𡁻隻怪,點知唔記得原來則邊仲有一隻怪,洋蔥爸俾隻掟咗落去洗衣機度係咁搞...,搞到掟返出嚟(隻怪俾我做低咗)之後就企喺度訓教,唔知佢會唔會落去灰燼湖死??

有冇畀戒指你? 冇就即係會去灰燼湖(但記得玩埋佢個女條線)